有冇人覺得陳嘉倩好似泰國人妖？

又男人樣
又厚妝
皮膚又差
咁樣衰既一條女有咩好吹奏？

咁都男人樣
Ching介紹下你啲男仔fd比我okay?

有波就得

Agree

第一張真係幾似

似

個樣有啲怪

想揸佢對波仔

根本樣衰

被肥佬屌過

法官大人

好能大波！

邊個肥佬

總之
我想屌

老啦開始
好地地做主播咪算
3x 歲都做得

3x 歲女做KOL 退休啦

個樣好屈

正面靚但側面個樣都好唔得下，通常d人係掉返轉

臭雞等比男人屌洩憤

人妖靚過佢

連登狗 ： 屌不到的女都是雞

青頭仔

個樣真係好唔自然

唔覺囉法官大人

個鼻大到仆街。

好正喎

初初以為佢係混血兒

太厚裝

你地食到人先講啦

好煩又話樣衰但成日出post講佢

兩個字，我屌

有個研究越似男人輪廓既女係越靚

濃妝厚粉中女
一把年紀仲係度扮可愛搏出位
好肉酸

第二張有啲似伏地魔

樣衰又點 黃就要讚

似

但我覺得好正，有得屌一定屌

包括email Miss pun

夾到變曬形都呃到人
條女最多A-B

靚，講完

佢係黃就夠

其實係

未削骨還父果時塊面大到

樓主醜人多八怪，d朋友多數都係油頭毒撚。

見到佢就諗起比個核突肥佬中出

唔似男人樣. .好姣唔錯

有得屌你屌唔屌？

有得屌一定屌 玩前玩後玩埋口
唔撚洗錫住佢

咁都大波？？？

同游蕙禎差唔多
屌你張耀揚黎既

重甲到。。。

油頭唔係咁用
頭油 ≠ 油頭 ok?

呢類型下下大大力好似打椿機咁屌落去就岩，唔洗錫住

得啦 唔好講咁多口水啦
辛苦野我黎啦
屌撚到生隊足球隊出黎都得

參考資料：

條女撈味/上位味濃
啲連登仔都痴撚線
平時就開口埋口雞雞雞，呢啲女咪一撚樣
雙重標準都閪

個樣唔知點解成日都唔同

唔撚識字？邊隻眼見撚到頭油啊 低智人種

肥佬黎

毒撚係頭油 好少油頭

你老母畀狗屌ok?

人妖變咗裝 就已經係女人樣

不嬲覺得佢唔靚，唔知有乜好吹奏

佢係波霸咩？

五觀大而粗 所以佢似男人
江若林都一樣
對眼咁大 個鼻扁啲 細啲 就唔似喇

老老實實
佢係TVB做果陣已經係佢最輝煌既時候
現在又老
又膠樣
啲粉厚到呢
仲要N手西

師兄你真係食埋我果份

做主持個陣靚好多

的確似男人樣 叫佢bb好嘔心

果樣老左d

認真，一d都唔吸引，整容過咁

照吊

都幾靚仔

兒登仔真係弱智，我講油頭毒撚，你又頭咩撚野油啊傻尻

嗱你個種啊，識唔識睇啊？油頭毒撚你啊，頭油頭油，柒撚懵懵咁以為自己好撚醒。

放大紅字想嚇邊撚過，不過以你智力一睇就知支那畜後代，即係你老母比低智人種屌完生你隻弱智出黎，檢討下啦支那仔。

三上

鬼妹三上？

個鼻唔得

我屌

油頭不嬲指係一種髮型
d人入髮型屋就會話剪油頭

你鄉下出嚟？支那仔？
「柒撚懵懵」呢d都唔知咩支那term
粗口都唔識講
返鄉下啦你
睇死你住公屋

另外怕你亂咬
不嬲有個成語：叫「油頭粉面」
係話男人化妝
不過睇死你都係跟車仔
中學未畢業

條女常日發明星夢
落咗妝應該認唔到

唔覺
佢好正

見到佢對奶我都鄧佢攰鄧對奶攰

觀乎連登人

無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於連登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉

許以余氏，欣然而入。遑論黎氏也

食唔到就唔講得？

似水滴魚

似呀
不嬲覺得佢似南亞人

講多無謂，驗過乾淨無性病，然後畀你免費屌中出唔使負責咁你屌唔屌先？

望著海一片
滿懷倦 無淚也無言

嗰d激讚佢神似tifa嘅柒頭根本要驗眼

On9 你估淨係啲跟風狗梳果隻油頭先叫油頭？
油頭粉面又點計？

我未講撚緊呢個油頭囉，屌你老母，仲係到懶醒

有閲障礙都識睇圖啦掛

條友真係唔撚識個喎

蘇東坡有一個相知甚篤的方外之交「佛印禪師」，平時二人在佛學、文學上總不忘相互切磋。
一天，兩人相對坐禪，蘇東坡一時心血來潮，問佛印禪師：「你看我現在禪坐的姿勢像什麼？」
佛印禪師說：「像一尊佛。」
蘇東坡聽了之後滿懷得意。
此時，佛印禪師反問蘇東坡：「那你看我的坐姿像個甚麼？」
蘇東坡毫不考慮地回答：「你看起來像一堆牛糞！」
佛印禪師微微一笑，雙手合十說聲：「阿彌陀佛！」
蘇東坡回家後，很得意地向妹妹炫耀，說：「今天總算佔了佛印禪師的上風。」
蘇小妹冷笑一下對哥哥說「哥哥！你今天輸得最慘！因為佛印禪師心中全是佛，所以看任何眾生皆是佛，而你心中全盡是污穢不淨，把六根清淨的佛印禪師，竟然看成牛糞，這不是輸得很慘嗎？」
蘇東坡手拈一拈鬍子，黯然地同意蘇小妹的看法。

當年凌晨睇新聞 一睇到佢外星人咁嘅樣就嚇醒咗

人妖先靚

正到 又黃

底褲黃？ 幫藍店拍廣告都黃？
條女唔靚都算 個格仲要好做作

見過真人，唔靚，完

之前連登又話幫藍老細打工冇問題嘅
佢有表態喎

我一向覺得，而且對佢印象唔多好 !

個樣唔大眾姐 唔算醜掛
佢混血混英國

佢係混血兒？

屌你咩
入到去先中伏
以為叫得做大奶實無死

佢個鼻好撚怪

係 我都係google先知

樓主咁講，好多外國人其實都好醜，係香港人眼中
佢地咩樣都接受到，接納各種靚
#1 樓主好退步 我有d覺得

其實佳仔條女都好似泰國人妖／偽娘

個眼頭好撚怪

你唔要我要

未
啱啱落嚟？新移民？呃公屋綜援？？

好醜

好靚女喎

好L 7

兩年前見過真人，就係同條片咁既樣。